[7月大笨象] 彼得·格里爾的賢者時間 討論區

STAFF
原作：檜山大輔
監督：辰美
シリーズ構成：毛利のら
脚本：毛利のら
キャラクターデザイン：石毛るい
音楽：MUSIC PLANET
アニメーション制作：WolfsBane

CAST
ピーター・グリル：下野紘
ティム・ロビンソン：浅水健太朗
ルヴェリア・サンクトゥス：二ノ宮ゆい
ミミ・アルパカス：竹達彩奈
リサ・アルパカス：山村響
ビーガン・エルドリエル：上原あかり
ピグリット・パンチェッタ：千本木彩花

公式

您需要存取權
要求授予存取權，或切換至具有存取權的帳戶。 瞭解更多資訊

fixed

套嘢漫畫出到幾多

點解得12min

29話(6月尾) 好似係

差D以為D gif出唔到街
發現ATX版未出 有聖光 可以正常出gif了

巴哈唔係有18+咩

01 gif

album:
channel:

有字幕同埋無修點用[img]出街呀

［7月新番］彼得·格里爾的賢者時間

點解你又開左po既
過黎依邊一齊傾啦

其實係琴日開post冇留意